高薪金融人勇武挺身 資產管理高層：我願為手足擋子彈

高薪金融人勇武挺身
資產管理高層：我願為手足擋子彈

中環金融人David（化名）6月以來幾乎每個周末都在街頭，與年輕人一起抗爭。

【財經專題】反送中運動越演越烈，白色恐怖蔓延全港，不斷有各界別專業人士，因表達自己的民主政見而被公司解僱。金融界搵錢至上，少談政治，更少參與街頭抗爭；但亦有金融人願意挺身而出，向本報表達他們的政治理念。他們當中一位是在港從事金融的內地人，一位是主要做內地生意的資產管理公司高層，在目前環境下仍勇於發聲，更加難能可貴。香港，加油！

記者：林瑞秋 周子揚

相關新聞：港漂市場總監：留在內地 死得更慘

中環金融人David（化名），在一間外資資產管理公司任營運總監，持CFA（特許金融分析師）牌。投身金融界之前，他曾在紀律部隊工作逾兩年。6月以來，他幾乎每個周末都在街頭，與年輕人一起抗爭。作為一名熱血中年，David深知自己面臨的風險：他的公司以大陸客為主，更需要頻繁往大陸公幹。他向本報坦言，「一旦俾警察捉到或者抄牌，隨時冇得撈」；自稱為攬炒派基督徒的他，自言是為信念而戰，「見到不公義嘅事要做嘢。如果今次唔行出來，以後就再冇機會，連攬炒的機會也不再有」。

David的抗戰始於6月12日，警方開始強力鎮壓金鐘示威者，亦揭開之後過百日街頭腥風血雨的序幕。他在電視見到畫面，馬上由公司衝到樓下，希望可以幫手；但自度家累非輕，於是轉做支援後勤。當日他在灣仔附近自資大量買水、急救藥物向前線運送，出盡自己的一分力。

「以前警察講理 如今打人」

三個多月來，David參與逆權運動中幾乎所有重要場合，包括7.1立法會攻防戰、7.14新城市廣場血戰、7.21衝擊中聯辦、8.13圍堵機場、8.31旺角衝突等。他不會衝在最前線，也不會參與縱火、掟磚等高危動作，他將自己定位為「保護者」， 9.1港版鄧寇克也有參與，「如果警察真係開槍，我願意為身邊的手足擋子彈」。他指環顧身邊都是十多二十歲的年輕人，自己年紀已經是最大，經驗更豐富，很多時會教他們「睇路」，保護自己。至於他更是萬分小心，會盡量避免與警察正面衝突。

David自言不是勇武派，但一直和勇武派在一起，三個多月來一起奮戰街頭。外界對他們總有好奇：是如何策劃？有否收錢？David直言，「冇大台，但有組織」。他參與活動，均是按照Telegram（TG）發佈的資訊行事，TG上也有「哨兵帖」，前線手足提示警方部署和動向，讓抗爭者防範。每次上街，David都是獨行俠，甚至連回家路線也要小心翼翼，避免有人跟蹤。抗爭者沒有名字，他也不會主動結交戰友。唯一一次是在中環遇到一位外國自由作家，彼此分享對抗爭運動的看法，David更即場送了一個面罩給這位「戰友」。

參與抗爭以來，David尚未見到有中央式統籌，均是網民自發式的發起活動；至於有否收錢，他笑言自從運動以來不單沒收過錢，反而自己一直要貼錢買水、買物資。大學畢業後，David曾任職紀律部隊逾兩年，接受過完整槍械訓練。多月來的抗爭經驗，令他懷疑現在的警察是否真的香港警察，「以前的警察會講道理，如今只會打人」。他指年輕人現時對警察和政府的失望和不信任，已經到了無可挽回的地步。

事態發展至今，抗爭者行動越來越激烈，動輒出現街頭縱火、破壞港鐵、圍堵機場等影響經濟的場面。作為高薪一族的中環金融人，David會否考慮割席？他說，「核爆都唔割！況且這些是適當暴力，針對政府同港鐵，為迫使其妥協，唔係針對市民」。他引述內地熱賣電影《讓子彈飛》，「只有讓子彈再飛一會，才能改變整個腐敗的體制」。

金融界內，David極為低調，之前只曾參與過CFA反《逃犯條例》修訂聯署，但沒有公開組織金融界活動。他指已有行家公開身份組織活動或表明泛黃立場，結果遭到解僱。

內地有錢人 從不覺港安全

David公司在全球主要金融中心，包括新加坡、倫敦等都有辦事處，其生意拍檔也會幫內地有錢人透過香港向境外轉移資產。因業務需要，David每個月都需要多次回內地見客；他表示6月以後，回內地會特別小心，留意電話中不會有任何關於反送中運動的資訊和相片。

David表示反送中運動爆發後，他的內地客戶亦多數有表示顧忌，但主要是出於人身安全考慮，包括如果來港是否會遭遇暴力行為之類。但內地客轉移資產的規模，在反送中運動前後沒有明顯改變，他們一直只視香港是一個中轉站，「對內地真正有錢人來講，香港從來不是安全的地方。送中條例是否存在，都冇分別」。

上一則
上一則
蘋人誌：孖生的溫室小花不要採 周樂婷周樂娉 (方俊傑)

下一則
下一則
港漂市場總監：留在內地 死得更慘

推!
9.27 & 9.28 集會
9.29 全球抗共
9.30 大三罷
10.1 全城黑衣國殤日

多謝手足 要安全！

華爾街狠人?

好撚型

有良知的人愈來愈少，support 才俊 !

【泛民 大專學界 請入】

手足

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

高薪人好野
夠勇敢幫人擋子彈
好偉大呀

721
811
831

窮人夾錢去俾基金
有錢佬走去前線

多謝你地

我愛你

所以對家既偏見係好撚戇鳩
手足陣營咩人都有
咩人種咩年紀咩職業 有錢冇錢都有
成班撚樣仲係到話廢青搞事
個腦咁多年黎都係固步自封

他們一直只視香港是一個中轉站
呢個正
最後都係歐美大國

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

不嬲香港都只係一個中轉站
轉錢又好再移民又好
係得啲鄉下無讀過書被政府收地既暴發戶先當香港係寶

有冇方法可以有效干涉香港金融業?

Why not both

金融勇武

呢兩個字加埋好煞氣

講真我地都有偏見
有個Post講鬼妹撕紙大媽用普通話屌返佢，個個人都睇到口啞啞

林鄭:no stake in society
藍絲:讀屎片

推

會唔會型咗啲

又有錢又有型又大隻
隔住件衫都見到d肌肉紋
D女溝哂去啦

大家有時間可以睇吓下面啲post

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

之前中原已經有一個中左招

施狗即割

我愛勇武

respect

咁多年講黎講去都個三幅屁
全中國有腦既人都知道個政府鳩up
奈何有膽企起身指摘既人都被消失左

我都算高薪一族
自己開公司
年收入比一般公司高層一定多好多
就嚟40歲
老婆冇做嘢同有對仔女
明白被捕的話我會好撚大鑊但我十次都有出七八次
唯有盡量小心
只係想講句
成個運動已經係良知問題已經冇分年齡同收入階層
所以連登仔們唔好以為中年高收入人仕一定唔撐
（同埋唔好成日問我係咪狗攪到我成日要大叫黑警死全家）（笑）
5年前我輸得好唔甘心
今次一定盡做

光復香港 時代革命

多謝你呀手足 真係冇幾多個去到咁既社會地位既人都敢走出黎！

加油呀，真係要小心

只有讓子彈再飛一會，才能改變整個腐敗的體制

長文睇晒

教你落區圍林鄭！坐地下，備空櫈，贏輿論

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

內地退休老兵101集結！

#StandWithChina

Respect!

Lm

倫敦金手足

你出錢都好足夠
記得保住份工

多謝

藍屍擘大屎眼睇清楚啦 呢啲就係你地所講既廢青廢到人工高你地幾倍

人一藍 腦便殘

勁

多謝手足

五年前真係輸得好唔抵

不過係今次運動嘅前車之鑒

一齊努力

Push

高汁

真男人

當然 感激不盡
勇武派既抗爭真係犧牲好大

手足好撚型

型到癲

應該唔係

狠人係大貓銀行

又bc

雖然係保險佬，不過respect

多謝你

前線搏命戰鬥架，唔好話人有後路就唔驚

正規手足

會唔會太型

錯啦
唔好當人地咩都唔知先得架
唔通同全國講咩年齡咩職業都有份抗爭
咁講只會令人知道政府無能(人民本身知, 同中央自己承認無能係差天共地)
所以點都屈落後生到
有錢收, 乜撚天使, 有大台, 廢青 <<<全部都係擺明抹黑抗爭者遮掩自己既無能, 全部人民知假唔緊要呀, 政府係無可能承認架嘛所以一定係咁講

真心好撚型

加油💪🏻

Respect

D個人資料特別係職位都講得咁詳細,好容易會俾人起到底,其實唔需要,只要支持個運動咪得囉,唔使放大佢高薪厚職呢樣野....

所以話反對運動嘅只有低端人口份

真正嘅金融人， 同倫敦金mk仔嗰班， 果然係唔同層次

金融財俊
想幫佢

手足我希望大家都平安

何以戰？ (長文)

呢D 識玩~ 又好有心~~

出錢出力~
但係佢做果兩年紀律部隊經驗係HKpopo? 定公安??

出錢出力

見到個背影都濕哂
P.S. GAY

612 721 811 831 新屋嶺

多謝勇武手足

勇武真係運動MVP
多謝你地

發覺前線有好多係高薪厚職

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝你，同埋你真係好L型！

有錢有學識有良知
真係唔易
天佑好人

所以可唔可以唔好成日話咩小朋友肉成plan，助養小朋友個啲，唔好講到件事得十幾廿歲去做，有啲抺殺左淡化左我呢啲唔小朋友既付出，甚至其他年紀層既人都投入好多，個運動係全部人既運動

廢青賺咁多錢仲收美國佬錢出黎有冇良心

每一個手足都有自己一個故事， 不要英雄， 互相尊重

他們當中一位是在港從事金融的內地人，一位是主要做內地生意的資產管理公司高層
Respect
仲要係高層，多謝你

Push.

癡線
型到出水

上晒岸都搵命搏 (蝙幅俠?)
大家可以為公義去到幾盡

請受小弟一拜

各有各做啦

好撚man ar
有女朋友都想幫你含

多謝你啊David

見唔到樣都覺得型!

佢有話有錢咩？

已經超越有錢出錢有力出力

係有錢定有力都出錢出力

因為宜場仗係存亡之戰

手足真勇武

可能佢有特登講錯 / 講相反

咁醒嘅人唔會咁蠢

呢個就係香港重要既位，貨物同金融既中轉港

巴打好型

好撚型。。

咪咁屈啦巴打 男神

其實廢中廢老佢地自己最廢
因為接受唔到現實 所以推卸落人地身上

巴打嘅勇武令怯弱的我覺得自己屎都不如

我呢D中佬似藍絲 著gear似鬼 手足成日眼望望，係amazon 買gear 出去送。手足唔敢要

上星期屯門行過有個嬸嬸互望 我以為佢藍 點知佢一句加油

所以大家唔好以貌取人

真香港人

唔錯唔錯

我都試過係太子站見到班老友記企到老遠眼超超以為係鬼，點知狗車一經過屌得仲大聲過我地

有同感！

多謝手足 大家要平安

證明唔係個個都睇錢大過一切

831 831 831

一部份既藍絲會知
但我接觸既藍絲之中都係覺得有大台同一定係後生先會係黃
但我覺得兩邊咩人都有

冇乜出奇

我一個精算師 一個醫生朋友都係行前線

共同點係冇囡

香港呢一役開始全民皆兵

投身金融界之前，他曾在紀律部隊工作逾兩年

哇講左都唔好報啦

冇女先會上前線死咗都唔驚

「高薪金融人」

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

仲要成日講 講到對家拎嚟大作文章

大學畢業後，David曾任職紀律部隊逾兩年，接受過完整槍械訓練
香港陸軍歡迎你

真心超撚型

高薪不=有錢

手足！

金融人就課多d金啦

注意安全呀手足

咁可能佢都有捐錢有買物資比人呢

真。香港人

愛你地每一個

萬事小心

型到爆炸

#929GlobalAntiChiNzaiRally

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

好撚型
想含

型到

手足齊上齊落

型